環境伽馬輻射 大美督 沙頭角升近一倍

0.1 > 0.2 差唔多升一倍
其地地區亦有不同程度上升

核爆？

咩料

留名跟進

核爆唔會咁少掛

落雨背景輻射不嬲會多

嚇死
冇事啦